(手機) SUN二月完約，請出招

只需無限4g plan，少講電話，唔番大陸
請各位出招